%%% Ce document ainsi que tous les documents qui y sont liés sont soumis à la licence CC NC BY SA (https://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/)
\documentclass[A4,12pt]{cueep}
\titre{Thème d'approfondissement\\Une équation du 3\up{ème} degré}
\reference{Math 11}
\begin{document}
\renewcommand{\SFC}{\includegraphics[height=8mm]{../../logo_lille1}\includegraphics[height=8mm]{../../ccbyncsa}}
On considère l'équation suivante:
\begin{equation}
  \label{eq:1}
  \tag{E} 
  x^3=8x+8\sqrt{3}
\end{equation}

Résoudre l'équation \eqref{eq:1} en utilisant plusieurs méthodes. On
représentera graphiquement l'ensemble des solutions.


\end{document}
